開住部電話有咩做

開住部電話
Facebook又睇完instagram又冇更新
冇其他野做
就連上whatsapp 都係等緊你搵我

睇維基百科

有咩用

有興趣：增廣見聞
無興趣：催眠

等緊一個人 點都唔會訓得好

食yeh

嘢

我係入黎搵答案既

咁點解你唔訓

放假